[突發]直播中印邊境沖擊

Fake
舊片嚟

舊片 fake

不用推舊片嚟
轉至hkgolden

OK，唔好推